出機 求指點

主要係文書 youtube 畫autocad果類

CPU
Intel Core Kabylake i7-7700 3.6GHz 8M Cache 4 Core 8 Thread LGA1151
主機板
MSI B250M PRO-VDH M.ATX
顯示卡
ASUS Dual GeForce GTX 1060 6GB GDDR5 OC Edition 超頻版
RAM
KLEVV DDR4 1x8GB Value Series 2133MHz CL15
KLEVV DDR4 1x8GB Value Series 2133MHz CL15
火牛
Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-450 80Plus Bronze 450W PSU
HDD
WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD
SSD
Intel SSD 600P Series M.2 80mm PCIe NVMe 3.0 x4 512 GB
機箱
Antec P9 Window 防塵靜音
光碟機
ASUS 24x DVD Writer

預算不變(9k)
請問有冇不相容o既地方
機箱防塵靜音散熱有否更好選擇

文書用1060
樓豬會唔會打唔打機

autocad主要畫2d/3d
推幾個mon

請作答